\section{Cuarta Etapa (Derivador y Rectificador)}

\subsection{Circuito}
\begin{center}\includegraphics[width=\textwidth]{../../imagenes/cuartaEtapa.png}\end{center}

  \subsection{Cálculos}
La parte derivadora de esta etapa es exactamente igual al de la etapa anterior, ya que las frecuencias de derivación son las mismas.
\\

Luego, la etapa de rectificación (que incluye el operacional con los dos diodos, y el buffer inversor a la salida) nos devolverá una señal igual a la de la entrada, pero rectificada en onda completa, y amplificada por un factor de 
$\dfrac{R}{{R_{in}}_2}$ asumiendo $R={R_d}_1={R_d}_2={{R_{in}}_3}={R_f}_3$. 
\\

También, pudimos observar tanto en simulación como en ensayos, que la tension de salida del derivador de esta etapa nos otorgaba pulsos que saturaban 
\footnote{Esto no presenta un problema ya que no se nos pide que los picos del derivador tengan una tension especifica, y tampoco nos afectan las etapas posteriores}
el operacional.
Tomamos nota de esto, y lo usamos para calcular cuanta amplificación nos hace falta.
\\

Si esta saturando, se encuentra a \textit{casi} la tension de alimentación del operacional, por lo que si queremos obtener 1V a la salida, y tenemos 15V a la entrada, fijamos un valor de ${R_{in}}_2 = 15k\Omega$, y el valor de $R$ para los diodos, el feedback y la entrada del buffer deberán ser de $R=1k\Omega$

\subsection{Impedancia de Salida}
Del circuito de esta etapa se puede ver fácilmente, si recordamos que no hay caída de tension entre las entradas del amplificador operacional, que la impedancia de salida de nuestro circuito sera una resistencia en serie, con el paralelo de otras dos.

La impedancia de salida sera la que se ve desde la salida del ultimo buffer inversor, hasta masa.

Sera ${R_f}_2$ en serie con; el paralelo de: ${R_{in}}_3 + {R_d}_1$ en paralelo con ${R_d}_2$

Es decir

\begin{align*}
  Z_{out} &= {R_f}_2 + \left( {R_{in}}_3 + {R_d}_1 \right) // \left( {R_d}_2 \right) \\
  Z_{out} &= {R_f}_2 + \dfrac{\left( {R_{in}}_3 + {R_d}_1 \right) \cdot {R_d}_2}{{R_{in}}_3 + {R_d}_1 + {R_d}_2} \\
  Z_{out} &= 1k\Omega + \dfrac{\left( 1k\Omega + 1k\Omega \right) \cdot 1k\Omega}{ 1k\Omega + 1k\Omega + 1k\Omega} \\
  Z_{out} &= 1k\Omega + \dfrac{\left( 2k\Omega \right) \cdot 1k\Omega}{ 3k\Omega} \\
  Z_{out} &= 1k\Omega + 667\Omega \\
  \Aboxed{Z_{out} &= 1.67k\Omega}
\end{align*}

\subsection{Simulación}
\begin{center}\includegraphics[width=\textwidth, keepaspectratio]{../../imagenes/signal34.png}
\\En el gráfico superior se presenta la simulación del circuito, en linea de trazos se muestra la entrada (señal 3 del practico) y en linea continua se muestra la salida (señal 4 del practico).
\end{center}
